<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Bienvenue. on toasters rocks</title><link>http://toasters.rocks/fr/</link><description>Recent content in Bienvenue. on toasters rocks</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><copyright>Copyright © 2020 J.P. Savard</copyright><lastBuildDate>Wed, 15 Jan 2020 04:43:03 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://toasters.rocks/fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Yuki</title><link>http://toasters.rocks/fr/yuki/</link><pubDate>Wed, 15 Jan 2020 04:43:03 +0000</pubDate><guid>http://toasters.rocks/fr/yuki/</guid><description>Yuki (雪). Ça veut dire neige en japonais.
C&amp;rsquo;est le soir, il neige à gros flocons, il vente pas trop, pas trop froid, c&amp;rsquo;est poudreux dans les petites rues du quartier Saint-Sauveur. Le déneigeur a pas encore eu le temps de passer, faut presque passer en raquette pour espérer avancer. C&amp;rsquo;est pas super sécuritaire sur les routes, mais il y a quand même quelque chose de magique. La neige qui réfléchit sous les lampadaires.</description></item><item><title>Mathieu Bock-Côté Simulator 2020</title><link>http://toasters.rocks/fr/mathieu-bot-cote/</link><pubDate>Tue, 24 Dec 2019 04:05:50 +0000</pubDate><guid>http://toasters.rocks/fr/mathieu-bot-cote/</guid><description>Mathieu Bock-Côté est l&amp;rsquo;un de ces chroniqueurs reconnu pour ses pavés qu&amp;rsquo;on retrouve presque quotidiennement dans le Journal de Montréal, donc je me suis dit qu&amp;rsquo;il serait un sujet parfait pour entraîner une intelligence artificielle sur ses textes. Donc si vous avez toujours rêvé de lui poser une question, ou lui suggérer un sujet, vous pouvez le faire ci-dessous avec un Bock-Côté virtuel! Ou sinon vous pouvez juste cliquer sur le bouton et il va quand même émettre un bout de chronique.</description></item><item><title>Machine de la mort</title><link>http://toasters.rocks/fr/machine-de-la-mort/</link><pubDate>Sun, 01 Dec 2019 00:15:00 +0000</pubDate><guid>http://toasters.rocks/fr/machine-de-la-mort/</guid><description>C&amp;rsquo;était Halloween le mois passé et j&amp;rsquo;ai demandé à mes amis Facebook de me donner un mot et je leur écris une fic Machine of Death style. Y&amp;rsquo;a une personne qui a participé, alors, voilà. Je devrais en faire d&amp;rsquo;autres.
Temps Ce n&amp;rsquo;est pas dans l&amp;rsquo;habitude de la Machine de la mort de donner une réponse aussi vague. Le temps. Ça peut être n&amp;rsquo;importe quoi. Mort de vieilesse? Par une horloge?</description></item><item><title>Nouvelle bande-annonce</title><link>http://toasters.rocks/fr/nouvelle-bande-annonce/</link><pubDate>Sat, 23 Nov 2019 06:36:00 +0000</pubDate><guid>http://toasters.rocks/fr/nouvelle-bande-annonce/</guid><description>Cet article a originellement été publié sur Itch.io.
Nouvelle bande-annonce pour le projet, c&amp;rsquo;est pas le jeu complet mais j&amp;rsquo;espère que vous aimez :) Entièrement réalisé avec Ren&amp;rsquo;Py parce que de un, ça va servir comme intro au jeu, et de deux, y&amp;rsquo;avait aucun logiciel de montage vidéo qui marchait convenablement sur mon ordi&amp;hellip; Vous pouvez le voir directement sur la page du jeu, sinon si ça bug je l&amp;rsquo;ai enregistré sur YouTube.</description></item><item><title>Zarmina 3.0: réécriture (encore).</title><link>http://toasters.rocks/fr/zarmina-3-0-reecriture/</link><pubDate>Mon, 28 Oct 2019 22:34:00 +0000</pubDate><guid>http://toasters.rocks/fr/zarmina-3-0-reecriture/</guid><description>Cet article a originellement été publié surPatreon.
Et c&amp;rsquo;est à ce point que j&amp;rsquo;ai perdu ma motivation. Encore une fois. Je n&amp;rsquo;ai rien écrit depuis l&amp;rsquo;hiver passé, parce que, vous voyez, je me suis rendu compte que ça n&amp;rsquo;allait nulle part sous sa forme actuelle. Syndrome de la page blanche. Petite panique. C&amp;rsquo;est pas la vision du projet que j&amp;rsquo;avais. Je ne peux pas faire ça tout seul, pas de financement.</description></item></channel></rss>